【突發】KKFly 發售口罩 $28/50個

屌你依家Marketing 公司咁樣做野？
作故仔 呃Like咁都得？

仲要真係有幾千人周圍Share

係咪已經del 左post

即刻縮咗 係咪比人屌

留番俾日本人啦

雖然唔知係咪山寨貨

28$ 50個

用下腦都知假啦

日本宣佈左 3月15 禁止出口防護物資 , 佢憑咩包起人地個生產線同出口權 ?

作故仔呃Like 呃Share 你識咩

有好多傻豬幫佢賺like

佢將最新個post edit左，睇下edit history

好7
但啲人仲繼續Share

kkfly 係咪姐係和你pay
黃嘅都要咁樣呃like

好明顯抽緊水笑緊你地戇鳩信個藍絲口罩工場阿
啲內容曲線到咁都睇唔出

有冇開過張圖睇果三個人樣

慘得過萬幾人冇睇照Share

佢呃like係唔啱，但啲人又真係咁假都信嗰下死呢

識share一定係咁share

屌你公司名

本身佢個Post Target 黃豬
點知黃豬曲到睇唔明 照Share

清水健

你估個個睇av

因為佢假膠呃like

認真討論一下, 撇除av呢個因素。

$28蚊50個口罩， 同日本口罩廠簽約，咁都無疑問？

佢哋個page新post有人留言
話畀kkfly搞到自己畀人踢page

兩盒thx

有話禁止出口咩

出個咁嘅Post真抵屌
同散播Fake news冇咩分別

on撚鳩人地講到明曲都有人信
28蚊一盒見到對眼發光就狗衝

冇share但發佈假消息，執Q左去啦

睇個價都知無乜可能
個口罩盒又改咗圖
咁都中伏
除咗笑佢哋盲撚之外都無嘢好講

之前話自己派口罩之類要人用佢個apps登記
廣告重多過youtube 偽黃店

留意到樓豬都係比人撚既其中一個

張圖最右果個係清水健都知咩料啦

森林原人

發國難財 黃牛起家77fly 虛假口罩呃like post

平時捉人買唔到飛個心理都算
今次仲拎口罩黎玩 呃like&share 一陣間已經13000個share
明知香港人對口罩話題好敏感 仲要講到自己大條道理

次撚次都講到自己有良心 人民英雄咁
無利益一定唔會做囉
好似演唱會咁 而家d 演唱會 取消晒啦 有冇退番d掃把錢比人呀?
咁有良心 退番d掃把錢比人 人地都夠出去買口罩啦屌你老母
撚鳩完香港人 仲要係度串

又要做雞 又要拎貞節牌坊 死仆街黃牛

大家一齊unlike + report

唔夠曲

笑死 Kimochi iku iku

kkfly 曲撚到圓都信既係咪應該要驗腦？
仲要kkfly 之前有平賣過日本口罩
用少少腦睇清楚都知佢做緊咩啦

六道仙人 + 口罩工場 事件合併 曲。

錯時間玩膠

個post 有幾個位已經講明係曲線，你唔睇清楚仲屌人

擺明玩膠啦
認真就輸了

咁多個留言都冇人講森林原人既

咁都睇唔出係曲
香港人宜家唔曲得唔講得笑
最好批鬥埋自己友添
已經比人帶晒風向

點解佢一定要assume人知道邊個係清水健...我覺得口罩唔可以拎黎抽水lor，好無聊

佢唔Show價錢 唔叫人Share 我都可以當佢曲
但佢咁玩其實姐係搏人Like佢Page姐

衰在叫人share 去group, 啲group admin 就真係受害者

日本口罩係咪得超立体同快適~~吊D名幾染下

$50蚊28個都要睇清楚啦

無信到 不過因為激快適個激字睇落有啲怪
好似p出來

點知真係p
利申：唔識清水健

關咩事
無價錢無叫人share都大把人會鳩衝啦
你睇嗰間咩嘢柒頭神秘生果店
蠢人見到咩都會衝咗先㗎啦

我喺未爆得咁緊要之前搵日本代購買，都要$35/50個

28蚊真係搵鬼信

自己柒左就認喇，人地個post最底一早講左曲線
目的係提人要小心個人資料同信用卡號碼
仲有清水健果張圖，曲直都分唔出咩

堆人名 Google 下都知錯
超快適間公司又錯
28蚊一定無可能買到一盒
最底都提埋你有曲線成份

全球無貨

你黃店你覺得人地唔信你蝕賣
重有個個搶緊口罩
會睇得禁清楚？
想玩野就玩野啦

今蠢怪今呃like
唔呃like係Facebook 開個page 把撚呀 不如拎本薄仔寫日記算啦

咁多真心膠

好撚多蠢人

講下笑都唔比

重要資訊放最底 得一句 請留意曲直分隔線
佢累死晒啲Facebook Group姐

fake到勁多報紙報

個post就係串緊你依D盲毛囉

係有玩嘢嘅成份，但尾真係寫到明
“ 我名譽事小，你健康荷包事大”

follow開嘅真係有幾多唔知佢之前喺App賣口罩？

樓主都係真心膠

玩到幾份報紙報晒

之前仲成日叫人課金

p牌就算啦 唔笑佢

kimochi ikuiku株式會社

不過老實講假膠得好差下，fake到人真係好正常

我有比人呃就唔會趕到佢Edit Post前Cap圖啦

一望圖就知係曲

佢張清水健笑撚到我仆街

我認我中咗伏
但我真係有睇晒成篇野

如果佢純粹將個公司名轉咗
咁都中伏就話姐
佢吹到開咗條新生產線喎
同埋我冇追開佢d post佢嗰個#咁模棱兩可
我真係唔知係指曲post…
同埋我諗大部份嘅女人就算知道清水健係邊個都未必知道佢咩樣

你search 下堆人名
第一個結果就係AV related
如果咁都有得搞錯，都無野好講

樓主港豬柒咗就認啦

push

死黃牛 扮完黃吸like數之後又用口罩吸like，呢間野為左賺錢可以去到幾盡?

當初啲人課金買咗掃把，買到演唱會飛，而家演唱會取消，你竟然係叫佢還返掃把錢畀人？你係咪嚟搞笑？

從來買掃把都唔係包你買到，你個要求係再高一個層次，要包睇到喎。咁搞笑既你？

利申：非打手，從冇課金畀kkfly

如果要喺Facebook做咗嘢先嘅話基本上
我都係會睇晒內文覺得冇問題先做
再到比錢口罩嗰啲 先先會再search
所以我之後都有搵到佢係假

玩膠唔係問題但佢玩得差
如果佢個#係寫 我係清水健嘅話 我諗會好好多

另外我知道連登同埋好多人都話mask factory 好伏
但同時白影都有幫佢地講過說話
所以佢哋咁樣強調人哋Fc d口罩廠
但係有陣時根本有啲嘢都fc唔到
我睇晒mask factory lihkg 個post
其實都唔係d好實質既證據
睇完都得唔出結論究竟間野係點
我只可以估計佢同時有蘋果同埋紅媒 幫佢買廣告
應該係嗰間公司兩邊嘅人都有
但都唔可以話fc到d咩

係呀,,間野想幫香港人買飛唔求回報
佢地淨係賺廣告同掃把收入，絕對無賣飛賺過一蚊所以唔算黃牛!!!
p.s. 雖然識好多Frd用佢黎炒黃牛飛，但我絕對相信係少數黎既

不推文

咁樣証明左一樣嘢，無腦港豬真係好q多

屌你老味成班中伏撚
唔撚甘心俾人玩咗之後就喺度為自己護航
$28一盒50個
包日本三條生產線
用個屎忽諗都知唔合理啦
你而家譴責人哋唔通就掩飾到自己戇鳩呢個事實咩
用下腦啦

老老實實唔見有咩問題
班on9港豬弱智到喱個地步
唔俾人呃係唔會心息

而家中一次冇財物損失嘅伏已經算好好
希望叫中過伏以後個人醒少少
個page咁做都算曲線教育下人
唔滿意咪退like

KKfly fans 質素

不如你講吓我邊句係講緊kkfly係好人？邊句係話佢唔係黃牛？

咁都有20%嘅人係畀哈哈笑嘅

抵撚死啦
就算係都唔應該掉啲廣告攪亂個page
今次kkfly都算為啲group除害

根本班港豬上網上得幾年
民智未開唔中下伏唔得

仲話fact check wo

森林原人
有好多真心唔識佢㗎

要 Like post 一概唔會落orde
九成流野

頭條日報同星島就由鳩佢地啦
平時都係報fake news啫

無你就一齊屌撚9佢啦，扮乜撚理事會分析，呢D死黃牛同黑警一樣，一個都不能少呀

理性*

黃牛，扮黃，國難財乜都做齊晒，香港人醒小小咪再like呢D page得唔得呀

幾時話日本禁出口防疫用品

要share去3個gp
之前仲教人用bot搶野

日本政府內閣通過修改「國民生活安定緊急措置法」規定，把口罩納入管轄範圍。自15日起禁止全國轉售口罩，違例者可被判處1年監禁及罰款100萬日圓（約7萬港元）。

措施將包括所有個人、零售商舖及網絡的轉售行為，家庭用及醫用口罩均在禁止範圍之內。

日本口罩自疫情爆發以來持續短缺，有部分商人及轉賣商大量囤積口罩轉售圖利，其中包括地區政府人員。静岡縣一名市議員被揭露利用自己經營的貿易公司，轉售大量口罩獲利超過888萬日圓（約60萬港元），惹起非議。

source : hk01

気持ち、いくいく
睇AV咩？

又周圍呃人

跟住比人秒殺收埋皮

邊句講禁出口

其實我唔認得清水健
但覺得個小編個樣咁似架仔有啲奇怪
睇埋激快適個字體
碌到落底見到28蚊先知係曲嘅

曲到圓

佢咪就係要抽琴日口罩工廠水囉
呃9你班人字唔睇圖唔睇都9衝去些牙
個post最底咪講左係曲囉

覺得好假
個價錢
所以冇so佢

睇得明日文先知係曲
曲得明顯得唔得

其實人哋曲到咁 d盲毛仲要狗衝
人哋講到明 呃吓like事小 俾人呃錢呃信用卡個人資料事大

口罩騙案點解咁多 咪就係大部份人無哂理智
證明唔撚用腦思考 怪得邊個

好多人被玩
仲有人話本身買左但cancel 左張單
佢地今次玩大左
睇下點收科
不過佢好成功地洗走哂唔同group 入面黑警的資訊

講禁止網上炒賣就屈人地禁出口

成班港豬唔甘心俾人玩

曲到咁都有人信

頭條日報都比佢fake 左

黃=無壞人

港豬唔睇字怪得邊個

$28/50個都信......
今次比kkfly呃倒的人
就算今次冇kkfly依件事
遲d都會比人呃
今次kkfly話要like+share姐
下次其他page要你入錢，損失咪仲大

智力分水嶺